青衣站好多警犬 要小心

如題！

屎蟲
食屎大 個腦裝屎
叫狗其實侮辱咗狗狗

依家呢